香港變新疆 - 國務院香港恐怖主義，月尾港區新疆考察團

成晚都機場，我知大家都好擔心
有無英文好兄弟做外國文宣

香港變明日新疆
國務院今日講香港恐怖主義
明屈香港，之後大條道理香港變新疆化

今個月尾港仲有區人大新疆考察團

可能你覺得香港點起集中營
其實作個借口，話荔枝角收押所唔夠位
起多個收押所，或者起d乜乜就業教育中心，就變到集中營。香港以前難民營好多拆左仲有地係度

既然攬炒，可唔可以做外國文宣，比外國人，投資者，生意人見到咁。問佢地香港仲放心投資咁

大力唱衰香港

等佢地換晒美金徹資

[緊急分析]法！不！責！眾！

推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

想知人大考察團資料！

信報link

港區人大擬考察新疆再教育營

反修例示威模式逐步轉型至「打游擊」，盡量be water，而在「去大台化」前提下，連傳媒也難以預知示威者的行程，只能尾隨遊車河，打破一切採訪常規。建制陣營上周到深圳「接旨」後，除了要統一立場定位及口徑，中長期的青年工作更是重中之重，港區人大代表本月底將會到新疆考察，當地的「再教育營」預計是考察點之一。香港烽火四起之際，港區人大考察「再教育營」難免容易引起猜疑。

不過，有港區人大代表稱，到新疆考察早於幾個月前已安排，其後部分代表對「再教育營」的運作感興趣，向內地方面提出希望在此行順道前往一睹情況。

只是有個別人大私下認為，新疆「再教育營」的名聲早有所聞，廣見於外國傳媒，考察團獲安排所到之處，相信是當局悉心部署，讓他們成為「再教育營」的宣傳大使，但若屆時看到「不應該」見到的，更難以向市民交代。再者，在香港風頭火勢時刻考察「再教育營」，或多或少會引起猜疑，被猜測是否要向「再教育營」取經，「再教育」香港的年輕人。

事實上，保安局去年底曾帶領跨部門反恐專責組成員，往訪新疆的反恐單位和警察設施、反恐戰術中心及警察學校，當局解釋是因新疆曾發生多宗恐襲事件，但近年得到控制和改善，認為可為香港制定反恐政策提供參考。保安局局長李家超早前回應議員提問時說，行程不包括「職業技能培訓機構」（「再教育營」官方名稱）。

當本地示威者已逐步「專業」應對催淚彈攻勢，裝甲車亦在警署嚴陣以待，雙方行動均逐步升級，有港區人大代表稱，建制陣營除了要統一立場支持政府及警方執法，暫難有好橋為局勢降溫，惟長遠更重要是統一人心，「國民教育」是避不了的課題。可是，短期內可以做些什麼，不少建制派人士仍感苦惱。最近建制陣營在網上流傳一部微電影《沉船》，意指無論大家來自什麼陣營，都不希望香港「沉船」，再以香港的獅子山精神作號召。然而如何超越同溫層，傳播到不同政見和年齡群組，或許反而是第一步要解決的心結

求下外國文宣兄弟幫手

Push

推

其實今日個策略都係靠嚇居多